六月越南峴港之旅

準備六月去四日應該要帶幾錢去好

200美金

我仲諗住換一千蚊港紙就算 應該係香港換定越南先換好？？

四日都留喺峴港？
如果唔計住宿唔豪食，又識揸電單車應該都夠
不過200美金就穩陣啲
香港兌美金，去到越南再兌越南盾

巴打，我5月去越南，去5日4夜，係咪都係兌200美金就足夠

去咗四日三夜 餐餐搭的士 買埋手信
用左一千蚊港紙

我有一日會去會安/順化，但應該冇得豪食

有冇咩好推介

其實峴港冇話有啲咩景點一定要去
不過價錢平 有海灘 好chill好relax
一定要去食海鮮 真係好平又好食
會安都幾靚 可以去影下相 行下

絲打有冇坐過果個咩纜車？

推一推先